魁隆無限手套 撻手指Google搜尋結果瞬間化灰

只要Google搜尋輸入《復仇者聯盟4：終局之戰》中的大反派名字－「Thanos」，就會看到搜尋結果的右上角位置出現了「無限手套」，只要click一下，神奇的事情就會發生！

來源：

幾得意

好正

㩒多次手套會用時間石

正
呢啲咪marketing

超正

劇透喎bam

好撚好玩 啪左好多下

仲要有埋聲 好正

Google都玩埋一份

好波

搜尋結果數都減咗半，整得好好

係

狂撳

好撚好玩

電話得唔得

得

得呀 有埋聲

化灰嗰啲每次都係隨機

好鬼抵死 好得意

Ba咗10彈咗個thanos出黎

真係？試吓先

好屈機

On9

其實標題算唔算係劇透左一半？
利申已經睇左

啱啱試咗

Infinity War都冇睇過既話咁真係幫佢唔到喎

無左一半result

睇錯
啱啱睇左「google搜尋（魁隆）結果」
sor自隊一打膠

屌你老母又聯手迫害DC
堂堂大公司咁樣擺到明幫其中一邊賣廣告？
公平競爭法廢㗎？

屌你老母我岩岩先開始睇ironman1 你咁快爆結局
Reported

勁正

得第一版會減半
仲有佢齋用時間寶石就可以回復
咁姐係其實endgame齋搶時間寶石就得喇
仲使咩集齊埋其他寶石？

利申：後日先睇endgame

好撚無聊

連搜尋結果都即刻少一半

少一半垃圾結果

禁完之後我隔離條友都
而家點算好

到時咪知囉， 問人唔驚畀人劇透？

禁埋Llmch

按多一下 會用時間石出番黎
搜尋量都會多番

DC咁廢點幫得落手

戲入面D電話全部都係Google Pixel黎
你認為呢

幾好玩

我都留意到

啪完之後我前面個同事唔見左

ban

google 算唔算劇透

應該係講還原係劇透

劇透

咁都叫劇透？
利申：未睇

0/10

time stone

睇多次Infinity War Wakanda大戰最後個part

再咁多下出time stone出反嚟好得意

下一頁就回復正常

小學雞 無撚聊

好得意，第一吓冇一半，第二吓就正常返

劇透

屌 按多次 綠色石會發光復原
屌你擺明劇透 連仔仲唔做野

好撚正

#37

GOOGLE

但係咁樣算唔算劇透？

我又劇透下 鐵達尼號會沉

我開始消

點解你會覺得係集齊寶石呢

正

個搜尋結果數據都會冇咗一半 好仔細

電腦版效果靚d,
手機版就咁 fade out

玩左好多次

China needs this

成套戲啲人都係用pixel

點解我跟住個動作做 好似整唔響

好玩

試吓用右手

都復活得幻視搶佢粒石
回到過去ko哂d bb仔復仇者

ching你嚟自2018？

正呀~